呢d賤女人係咪好等錢洗 點解要著到咁。。。。。。

年紀輕輕露成咁 好學唔學學人做雞 。。。。

你傻閪啊？

你有冇病

你又係雞嗎

巴打覺得女人出街要點著

樓主癡撚線

毒撚眼中咩女人都係雞

係，俾錢就可以屌，問佢幾多錢，再用番佢開價既一半黎壓佢價，同佢講「我覺得你係值咁多咋喎」，跟著多數都會求你屌佢

有病看醫生啦

大淫婦
唔知醜
正臭雞

你係咪傻撚左

樓主你係咪走去𥄫人人地唔比你𥄫
跟住你發脾氣擺人上黎公審

ok la, 無問題

[/quote]

身中劇毒既樓主幾耐冇出街啊?

樓主是gay

完

不知幾正常

幾撚正大飽眼福

係咪因為你屌開羊仔 先覺得d女都要好似羊咁成身比d毛皮cum住先正常？

你隻羊仔就真係雞啦

求教巴打女人應該點著

連登仔好多都係痴線

咁阿妹平時出街著咩

露得唔夠多

樓豬癡撚左線？冇端端偷拍人

而家大把囡都咁著架啦，少少野又話人做雞

咁撚樣都雞 痴撚線

居喚所有女人都係雞jpg

咁撚熱 唔通著羽絨?

樓主可能係中東人

請善用起底功能。

就算人地真係等錢洗你都俾唔起啦

其實你洗極都冇人理你會唔會比人炒？

黑人問號

ON9

唔好著

你老母夠係賤女人

對腳唔錯
more

搵唔返tvb古裝妓女名單

樓主咩朝代人

樓主係咪痴撚線，乜都偷拍放上黎，搏乜加上條女個Look好普通，係咪要D女個個穿到中東女人先叫收貨

樓主坐咗30年？

大家睇下樓豬啲post

樓主咩朝代或者宗教？？？

戇鳩樓主 無啦啦影人放上網 痴撚線